讀完乞食Degree讀IVE HD會唔會好傻

就grad非八大乞食degree
中學讀商科, 完全冇理科底
會唔會連ive個d咩藥劑/工程類都入唔到?
就咁讀完hd係咪夠搵工? 再駁番上u讀完都成27,8 同埋係咪讀過ugc係咪冇得再讀

再讀就Double, 讀埋個master 洗下底

唔好搞咁多野
陣間你讀完個hd發覺又係乞食咁點算
你咁讀黎讀去 幾時先讀得完

我同你一樣first degree讀乞食科 依家係三大讀緊second degree 俾個建議你 如果你係要讀神科/專科 絕對值得 如果唔係既讀taught master洗底算啦

踏上這無盡旅途

巴打，可唔可以問你少少野?